[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5652)

?

slow

開甘撚慢搶m9

23？

SLOW你老母
搶完又唔開

你1001

你呀

得到

屌你老母呀

我完唔撚開？

下盤狗死晒係邊

開撚到未

唔知講咩好
買完德島 2:0
輸到心態爆炸就尻買辛-1.25
而加佢又cup番

死傻鳩

你走先叫伯母留低就得

Gel足成場終於入

搶完又唔開

dllm 1001係你呀

我乜撚

Block得 又一隻on9

得到同樣快樂

大波日

AC 2.5大狗會開1.66 外圍開1.85 cls

你呢期威啦仆街

死傻鳩仲slow

你On9?

我真好運

我屌你老母 溫泉賤種隊 主場領先2粒俾人反CUP 屌你老母

德島上盤手足頭先明明坐哂殯儀館而家轉哂演唱會

德島手足全面進場

好撚cute

琴日奧猁疤 夠1.5 1.6 啦 一場都開唔撚到呀

改名叫cup島

全日無賭..

有嗰傻閪 2:0 gel撚到又話收風又剩

好感動，德島一世球迷了
今晚抽500 10 1

一係就cup人一係就俾人cup

Lm

lm

中

Hi

我

想睇球世界波

由驗腦變收半格，好撚感動呀屌

手

2

買德島 有著數

意甲一定要a 米

LM

T_silva
圑圓飛舞

兩位上盤手足還好嗎？未見過咁串嘅戇尻仔

I

OK

屌你慢就咪撚搶 傻閪

重心
烏甸尼斯 +1

好

me

岩岩邊條下盤撚 gel我？ cup你老母 冇驚過！

唔知邊個話開下盤食足球

下面嗰隻 好撚cute

吠足全場 而家仲未潛水

搏屌好型

中呀 lm

你串我做乜9 我兩條都全格 你慢慢收半格

仲唔

咩呀 你對號入座？ 你係邊個我都唔撚知啦

A米回夠?

搵我
我反手贏半格 我理閪你 話之你跳樓

T_silva
圑圓飛舞

俾人追兩粒都咁撚牙刷，仲唔到我地串尻你

俄超半大24

德島同樣快樂

上個po 你引用我 話我對號入座？真心搞笑

屌你溫泉 咁都守唔到

話左相信德島

肉酸到你

中就正手唔中就反手

又俾你兜倒

完場講乜都得啦

好on9 估到佢cup都無得補飛

希望世三中堅今場派下膠 話哂半個痢

不枉我幫德島gel足成場

上個po還上個po 今個po還今個po
今個po我都唔知係話緊你

?想知咁樣中唔中

點都唔會輸 不敗

ts不嬲反手反到隻手識360轉

唔信就算 呢度有人知我正開定反開thanks

係喎，咁上個post同今個post加埋頭40個抽1個啦

其實輸錢就係你呢種心態
輸左又想追返,開始鳩買
跟住愈輸愈多
做人無節制,玩咩都死啦
寧願悶悶地嬴,都唔好大大注輸啦嘛

不過你好彩,我睇盤師睇到辛尼特果場個盤係10000%
降盤只係狗會降賠率想賠少的操作

第一日識賭仔咩

建議捐比我

反正其他手足都係比返鹿會枉費你屌足93分鐘既心血

正

下盤狗gel你老母

跟

今個po 我係話晒所有下盤仔

第一次對左...

冇人知啊 傻9

再gun

收錢算

Bye bye

好似唔係幾岩規矩

40抽1

駛撚度波

咁你中啦

日本波場場都gel得
除左德島盤同不死鳥半7

我又黎了 全黑

Ts 不嬲跟開 門神反手gel

900$上 推多口唔玩了

跟返你算 要死一齊死

我改過自生好耐了

當自己好似門神咁多信徒鍾意反手就反手？

穩陣

快出水！！ 幾點出

笑死

真係又開大波
主１：０

A米-1

穩陣

佢門神忠實fans 之前門出水話邊個有跟佢貼飛 冇記錯幾次都係佢貼 跟足

已跟

係邊！！！

大波

穩陣

係俄羅斯睇緊？

我都知
但有時down上黎好難控制

咁上個post 300 10 1，今個post 300 10 1啦

屌
原來我開錯左直播
開左俄甲ＦＣ奧撚堡

點解要分兩注？

。。

我咁少上水你都記得

想入你爐 可以嗎

小器閪 咪撚燒埋落我度

和波 最穩陣

G chi

ac full team點解係咁回飛

高手

點解唔直接買和波？

頭先諗住3000
之後覺得加多2000好啲

唔受大sir

俄文唔識睇

如果唔和咪死

之前做開cdrom 全職mon po乞食 間唔中睇到

咪再講乜full team 靚陣啦仆街

琴晚疤夠唔夠靚呀

你鐘意咪jer 我 我又唔痛 最緊要收米

主贏咁點。。

今日除左甲府全大

有

貪高水

屌你老母俄超半大未

弱智閪

辛尼特就嚟比對家反擊射撚爆

講得好

山葉
全北
FC愛媛
溫泉
烏拉
烏甸尼斯
荷華高斯

屌你老母杜狗你都係

笑死撚狗

生命注左

屌你老味 留tg 派你100 罰9你咁好記性

你咪撚挑撥離間啦 我同佢無嘈交

...我了

今日乞到200

咪撚煩啦，我地九江街花字頭最搭水，用錢罰鳩人

你好似係乞左幾千果個

你咪玩啦

垃圾

全鄉土TG連登荷華

講咁耐有冇人派啊咸家產

巴一向作客廢，第一日賭西甲咩

本日超重心
收咸頓 讓球+0/0.5
入球2.5 細
穩陣

雲巴1次2000 only

主咪又係輸 笑你老母咩笑

上樓機會

收嗲啦垃圾

點夠幫主黎

波台職乞 幫主認第二 冇人敢認第一

講到主場好勁咁 咪又係垃圾

認撚住佢 唉

一定唔夠長井多

烏甸尼斯
修咸頓

訓緊無睇 俄羅斯果邊入波未

佢地都瞓左

維拉虛火黎既姐，實力整體收咸頓勁，上場一哥愛華頓都贏到

岩岩0-2

客撚緊狗
半大已死

10

刷-9c

荷華！

荷1:0?

全黑

荷華1：0

Ching有料

唔好錯過穩中求勝

kimochi

俄0:1

荷華秒GOAL!

愛華虛火黎架姐

博唔到

一up 完就入左

辛尼特 0:1

全白都鞭？

2分鐘 ⋯ 唔緊要 烏德

全白癲到

針

贏緊1-0喎

我買左半大 都係訓多陣先 大家報夢比我

唔好理啦總之呢場收咸頓啦

咩撚嘢名黎 潛左咁耐 又出黎爭食？

我知，ＰＩＮ左會好邪

真 我偶像

俄假 拜仁 快入多粒開半大

Cashed

荷乙入未

羊巴

AC定烏甸

阿豬阿狗都入到烏德勒支波

Ac

琴日pin 左 奧痢疤咩

ＰＩＮ左就唔中架啦

有伊巴 = 贏

烏+1 穩

keep住有上水
好耐冇乞到了

好似係

屌 邊個咁撚多手呀...搞到我閪晒

可以實測下

我屌你老母1-0完場好唔好

開出黎見我

Old seafood

杜甫 穩

想買A米
但因為半一上盤所以都係skip

烏雞已成大船

呢排都穩 琴日贏2300

愈鬼愈愛
AC盤

Miss u bb

最後一推 信則中

修我想要埋大波

a米半格ready

刷c啦俄假

田草撿多小

咁快解封

收檔啦

想咪買 信自己

葬屍飛

xxxx 100%

荷華goalll先

A米半大

report 佢

地盤無工開?

即講即有

全中就派

條撚屌話佢一句就ban 左

1

Me

個爐成3000人有幾多個真係課俾你

荷乙3.5s

re 左

你又贏10k

收料金都發

舉報個曹操未

如果

集氣屌波

買注ng 烏

伊巴米蘭

越回越愛

嘩屌你老母烏德勒支踢乜撚
中撚晒伏

可唔可以半大

最好啦

有用咩

俄超快啲半大

定啲 得嘅

俄荷快半大

睇親佢都係失波先 之後攻極唔入 呢隊野好撚好笑

荷乙半大已死

一哥半大未

烏德勒支

Ac半大好無

收到伊巴whatapp 話，佢今場戴帽

烏甸有戰神奧卡卡

a米半一唔係派錢就係假波

綠帽

哎也也
真係好撚爽 好耐未試過絕殺人

363

唔入點Kimochi 爽手

唔洗紅都輸啦 你見下盤都咁多人要就知

俄荷快手半大

俄快手半大

得到呢

10000

問黑名單

4分鐘角細跌到9.5低水

一哥唔入 比人入啦

捉戰棋啦賭乜波

講食飯未 屌你老

荷乙又撚

買左了 7:29買

頂 唔記得買荷華

晏少少pay 唔得閒

我都唔記得買德島3-2

同路

識買一定烏+1

辛尼特入未

荷甲半大未

比人反擊緊

我了

上個星期六我都唔記得咗買阿積士

見到場正野 想知再講

想g

波琴！

a米半大未

想

ac踢到斷晒氣咁既

你唔出水

想知

你正啲

今朝贏左汽車 而家再買細

-7c俄假

烏雞都10個係哂後場死守

強

烏勒條友爆哂江

烏德反cup得唔得....

修轉盤

Gun！

唔係第一次 睇定啲

初盤有10.5

ac 班人好似當自己返緊工咁
hea 到

餓超多一球 一世球迷

真

伊巴快啲入

又燈人

唔係翻緊工唔通係到做咩

江湖規矩輸哂就10 1 500

ac jump得屌

話左唔掂

對足波沒有熱誠

流鼻血爆哂江都照踢塞住兩個鼻哥窿

一定叫買烏+1

ching 還在嗎

Ac歐戰完反差咁大既

點抖氣?

口

係

之前外賣無攞正牌

而家玩住鹿會入子彈先

垃圾雷釘滾左成個禮拜比撚哂佢

烏點輸

AC 1:0

Ac勁到

伊巴=god

荷乙主隊唔入比人入ok?

AC GOAL

AC 10!!!

烏雞

伊巴

A米

米蘭

38歲？cls

一哥入多粒plz

主隊大船呀

我係廢老呀HI

話左今日好多波入

你靜啦佢又入左呀

39, 下年40

華撚單易到

屌你老母終於到我講

下盤腳震未？

a米小gel一下

屌 荷甲半大未

真世3

杜狗震都唔洗震
佢都無買 導人買姐

8點兩場一齊轉平手

AC無敵

伊巴俾武肺buff完仲勁

你出左咩..

跟你後4注

係香港先咁撚on9唔知要戴罩戴到幾撚時
都唔知d人驚乜

助攻都有得吹奏

順風易沉

減返中完武肺會後生十年, 依家當佢30

贏咗喇咩

修仔平手好似太抵玩

荷甲識入波未

荷甲快手半大唔該

有得gel 好gel 住先

A米 easy
如果季初開始平注佢win
應該發左達

一哥屌多粒/比人屌番粒啦

正仆街

開季未輸過盤我都驚佢扭計和撚下賭仔

買完平手盤已經準備定個喼等抬錢

單丸買左乜

起身搭車出中環

開季仲有廿幾定三十倍冠軍買
我嫌要等一年先冇買

荷甲唔係得一粒呀

無真飛唔好導人買啦
雖然跟你果啲都係智障

8點d 閪波可以全skip

俄假半場得1粒

7.5b all in!

德乙今晚全半大OK?

A米同前鋒一樣完全無視盤路，勁到

阿積士先係

atv半大 上

半場都未完就咁快無視盤路

8點半大2x1

意大利川崎前鋒

我都好想買唔得閒落馬會

AV 入未

又秒goal半細

唔好倒錢落海

買冠軍仲要等
有雞巴出場
買佢盤應該日日可以去食自助餐

a米得番20分鐘咋屌你 快手啲啦

今日仲有冇人會買德乙半大過關

波琴又半一有冇咁正氣

有無咁易呀

意甲0角
上面重注8.5s 個位手足有料

AC 入未

俄羅斯超級聯賽 半場賽果, 分開半場派彩 定係要等完場先會派

2*3

烏雞刷角啦仆街

講真呢兩日角細真係gel哂

半場輸多粒先啦

冷靜啲

goal

兩隊唔攻了

全黑2：0

荷華2:0
下盤爽到

唔早講

荷甲想gel

咁多角細
角大手足去晒邊

買左ac 10.5s想補飛呀可唔可出返個10.5比我補下

我而家好無助好徬徨

今日果幾隊西波唔識入球架

平手盤2串3

全黑gel到上太空了

屌想串埋荷甲乙半大嫁

意甲111

我補番6.5b夾角贏左 就收8皮啦 似你班基層係度求角咩

完場先派
只有開即場先會半場派

睇鹿會心情

同問

荷華高斯入球球員
VAN DER WATER
雲達水

7.5開到掛...

各位跟我講一次

半大全大大波日呀ＨＩ

屌 唔串餓假咪cashed囉
點解自己咁on9要串俄假

6角都無咁點

合埋對眼過關串晒入球大就收錢了

全黑我屌你老母咩0-0唔得既

跪求2-0完場

勁

仲可以追

買撚左8.5s啦 at least 不敗

冇得唔信邪

2222

輸小小

意甲半大未啊屌

性E ATV 刷c

A米係咪想不敗奪冠

修狗易到

0:1

Ac半大未

巴打今晚德外半大賭唔脂

修GOALLLLLLLLLLL

啊士

連c

修1:0

求⻆不如求派

維拉廢到...

即刻3

6.5猶豫咗就無

整條大波８串１

atv

平手2串3巴打叫胡

連角來了

連英超都秒ＧＯＡＬ

Atv大

Var

大佬我唔玩啦即刻整3隻

維拉虛火 主場平手都低水

炸佢老未

俄超下半場開始
召喚上盤手足集氣屌穿個盤

咁都OFFSIDE

俄假-4c

炸啦

希望炸 知錯了

維拉一開就封咁耐

炸

Boom

炸得好

波琴派錢？

On9

痴線... 咁樣劃線?????????

唔係atv條友og咩

意甲333

I LOVE VAR

炸完對家入

取消關注左 但g持

第一次睇英超？依條算明顯

炸完xxx

條線

炸完係時候維拉入了

A米大未..

修咸golddddddddddddd

atv要入了

強烈建議取消VAR

應該唔係越位, 但都手球啦

同意

八半有咩心水 又半大全大？

炸完對家入是常識

是但一邊啦屌 快手3粒

辛尼特夠鐘穿盤

又得益

維拉手球

屌你老母！今日豬到仆街

對修仔有信心

10.5有冇

維拉

禾仔生番頭髮

Ac入未

條仔贏ok？ 好憎維拉啲波

維拉角大加油

俄假-2c

呢句真

17:00果場都係咁？

點解買2串3
咁驚買單頭咪算囉

A米no goal

半大未ac

你都戇尻

A米3:0

必須

客其他

支持

開罐巴

烏德勒支爭氣下 對唔對得住你啲前輩

22222

收到

33333

蒙goal

我驚得黎又貪心
唔好學我
Ching你有好嘢記得益下細佬
一齊贏

伊巴 夠鐘入波啦

屌沖完涼番黎見到修仔炸左

聖e天又閪

E巴快入

聖伊天受害者舉手區

Ac半大24

買完辛尼特 腳震

AC米蘭最少食半格嘅嘢
4串1頭關過左啦

今場英超睇完盤 應該ATV

法甲快少少刷

格流半大未

八半有咩心水

咁快gel

伊巴連後衛既職責都做撚埋 會唔會太過份

法甲刷啦

買兩次A米對家都無好下場

屌 ac

大波

A米下半似秒入撚半大

嚇死 以為半客Jump

謝老4入未

留返d 錢買9點半俄佬

幾驚佢輸12碼

屌你老母atv對利記記咁勁

性2天垃圾嚟
買親都伏

俄假刷多2c

辛尼特得一球既話就真係blacklist

果場純粹利記輸兩球無心機踢

蒙彼

a米今季咁勁
狙食左屎黎？

係 狗會出名派彩慢到仆街

其實真的12m，AC要多謝黑哨

山葉
全北
FC愛媛
溫泉
烏拉
奇母基
烏甸尼斯
漢諾威

聖天又豬

流浪1:0 入多粒吧

朗隊無朗食哂屎

修goal1:0

修10

修goal

好多波入呀ＨＩ

一陣買晒德乙３串１大波算啦

修仔！

Atv不如去死啦

炸完自己再入

話左修穩陣

修REAL GOAL NO VAR!

VAR

點解呢隊閪嘢可以炒英超冠軍7:2

修咸頓 Bullet Head

修仔goallllllllll

修仔頂撚實

修仔

炸啦屌你

睇黎又會炸

blocked

真係垃圾

今日咁勁

細左咁多

開始黎料

波都開埋炸你老母咩

1場半場假波傾掂哂數啦 利記輸波真心會輸到7球咩你覺得

修仔 !

格流入多粒未

ATV點補

伊巴隻腳食左位先 點12碼

3隊都唔識入波 不了

KFC咩係又炸唔係又炸
波都開埋啦

流浪入多粒好喎

俄假刷埋2c佢求你

半一贏半都唔夠？

快456

推左四口 夠了
從新來過

聖e天cup得唔得

俄假-1c

黑蛇派我未

今次打算推幾多口

你差我300

成日炸咩

俄超大佬！

你買左烏雞咪黑哨囉

屌你老母

羊巴今日有冇水

俄假9.5b

未起身

Atv比啲力追和

半2全2

下場

炸乜撚呀辛尼特 入多次啦

炸完通常xxx

法甲刷-9c
Atv-7c

Diu喇星 流浪盲人足球？

流浪可唔可以入多粒

又開高水角大
角大日了

法甲走盤當贏

維拉右翼咁快換走

買定角細都得

聖E天求你追和

Ac 呢場可以和嗎。。
去到ifc 頂就黎

奇娒基追和

修咸係就入多球

流浪有4球我直播裸跑

點解聖衣天可以場場輸

買咗幾多鳥雞

聖E天 追和先

Kimochi

A米全格

8000

點解要我買中維拉

Atv刷 atv斬

行快兩步 跳埋落黎喇

買返日本波啦清

都味完場

AC米蘭呢季太撚勁

未完場你判自己死刑？

維拉咁撚廢 點炒到7:2

我買左德島10000都味叫春

輸0:2果陣

失多球先啦

聖依天 快快快啲追和

問垃圾猁

屌你老未入波啦

全格拉 半咩格

修仔2:0
爽到

A米撚半大

Arc食屎啦

修仔D死球屈撚到

0:2

0:2 啦 gel得啦你地

修 完勝

奇姆基辛尼特屌你老母化西入多兩粒

烏雞12m
無人講既

12M無人理

點解球探無左獌妓果場

Ching點解買性衣啊
講黎聽下?

屌a米

烏雞12m

烏雞12碼

靚到

禾特包斯d罰球屈到

修咁撚勁

入入入入入

WARD-PROWSE
新碧咸

我係石修呀HI

又撚半大

屌 又撚半大

ac

仆街ac

辛尼特2:0

a米快啲cup

Atv真係虛火

山葉
全北
FC愛媛
溫泉
烏拉
奇母基
烏甸尼斯
漢諾威
太師
ATV

Ac會唔會刷角

修會唔會得島咁

到

烏甸 11

被刷

修仔半全大easy

買完維拉先覺得點解要買修仔對家

伊巴戴帽了

個個又話呢樣個樣 咪又係客

踢球者
漢諾威
讓球盤 買唔切

AC

米蘭德島得唔得先

Ac數佢老母

唉 原來係你

格流唔入比人入啦

5舊
好在今日仲係正數

全黑蛇

烏雞12M!

d徳乙半大未

修仔勁到

1-1ac!!!!!!!!

A米比啲力炒佢老母

2:1 烏雞

Missed 祝中

全黑1-0

跟香討D高手買

AV吹大左 同熱狗一樣 進攻得1,2個球員係識踢
一無態 等比人456

半大全大衝啊

睇好和所以唔買盤

想知馬會個500k上限係幾時刷新？

奇姆基辛尼特屌你老母化西入多一粒

烏龍球12碼罰球直入龍門屙蛋VAR

大波日呀ＨＩ
大波日呀ＨＩ

好簡動呀！！！！

修仔細波？

直接完場啦！

荷華高斯 21

3:1

荷華高斯正氣到

31

個app不斷彈通知 好多波入

荷大波收

巴打穩陣

聖ee 半大 快手

荷華高斯!!!!!!!1
ac

⋯追番球又俾人入番 onl9

同你一樣

德乙咁快1粒

佢收double 錢

沉船了

多謝杜蛇支持！

6點

A米快啲cup

烏雞和左無角

笑緊比佢撚個班半大狗（我係

冇事嘅 轉頭1-2

買完對家先見到

唔係 跟外圍買

伊巴打真軍未

性衣追和味 仆街

謝老4再入波未

呢場難d 一定和或主

ac 客第三入球

等睇修又半2全2
呢隊野好撚興 無體育精神

掛住打芒亨 乜柒都無買

荷蘭斯巴達半全大

性2天 求入

全黑蛇真係勁

漢諾威大波
法甲-5c
ATV-6c

今日最後嘅quota比佢撚走左

全黑已經變左大蛇有料

格流入多d 啦

黑b好勁

AC米蘭,烏甸快入多球

烏雞 聖伊天 修仔

全黑又中癲

格流快手半大啦

烏易撚到

下盤大蛇

格流半大已死

Atv手球

姐係重有得玩美職

成班友什什麼黑單號 笑死，

奇姆基辛尼特屌柒你入多一粒

米蘭換東拿利同巴謙
米蘭NG

修罰球

英超半大全大未

之前買開上盤
今日買下盤 睇化晒 好好玩

03

杜友醒張真飛嚟睇下

3-0

0-3

修狗3:0 GOALLLLLLLLLLL
易能柒到

狗會罰球都封

屌你老母狗會封盤

罰球直入

安特到你要入波啦

荷華+1
烏甸+1

快啲完場

馬天尼斯有幾勁啊，睇過

無買 今日唔得閒無落馬會

馬天吹大左

靚撚到

罰球 咁撚易食 又入

JWP啲死球好撚勁

修仔客場 追和3:3 依家又炒對家

4:1 荷華

修咁勁

修咸頓罰球當12M射

俄仔比多球未

荷華勁到

抵封...

得30倍

ward-prowse啲罰球分分鐘勁過美斯啦 關馬天尼斯柒事咩

下場係咩

辛尼特原來0:2

罰球仲易入過12m

屌你狗會封盤 淆撚到

荷華修狗
賭仔贏錢攻略

烏德勒支跳樓死啦

Ac 刷多7角 快

冇封應該好多人買ng

獲特包斯勁到

意甲444

哇屌Ac 做乜柒

聖2天刷角唔入波 有撚用

禾特包斯d罰球當12m射

仲諗緊買唔買修咸下一球就入波

Ac入啦屌